DSE作文題目求評

題目:The joys of being a teenager in Hong Kong
中四水平
希望可以講埋大概lv幾

Good morning everyone, I am Chris Wong and I‘m a Form Four student from LIHKG Secondary School.I am glad that i have a chance to share the topic,the joys of being a teenager in Hong Kong, to all of you. As a Hong Kong teenager.Most of us think Hong Kong is a city without hope and future.As there is impossible for buy a house and everything is expensive.But let me tell you.You are wrong and the future of the city is on your hands.

Although the most vibrant time of Hong Kong has been past.But Hong Kong is still 6th safest city in the world.In 2018 there is only about 7500 violent crime happened in Hong Kong.Compared to New York city there had about 96000 violent crime happened in 2017.Because of the Hong Kong Police Forces provide a low crime rate so that we can have a great environment for our healthy growth.

From 2009 the Government of Hong Kong has started provide twelve years' free to all children attending public sector schools.Unlike the teenager in those developing country.Every Hong Kong teenager have the chance to study.Although some student is poor.They can improve their life through studying.And now the Education Bureau has started to promote the STEM Education.To let the students learn and skim more about Science.

With the Basic Law we can have freedom of speech,publication association,assembly,procession and demonstration.Therefore Hong Kong teenagers, can express our opinions and are able to take part in some political movements. Not only adults but also teenagers can voice their own opinions related to policies.

I firmly believe that there are a lots of joys in Hong Kong waiting for all of you to feel. Stay optimistic and you can find countless joys being a teenager in this city. Thank you

你講得啱
thx ching

Lv2

2

你將成篇嘢過一次grammarly先會好啲

唔算太差，樓主有興趣俾TG我我pm我當年lv3作文真跡俾你。

Although...but...

“.”後面唔可以用But

第一段

although 唔會用but
係就咁用”,”

a lots of

Btw, 好彩嘅話都有4嘅

邊個話唔用得

認真得level2左右
啲字又串錯 grammar又錯好多
努力學返好吧

應該中四程度都冇

exam寫到有lv4 因為數字論證冇咩人係exam寫到，lv3一定寫唔到，但其他兩個point得說明，冇例子，你可以講下stem內容係咩，有咩國家用，成效係點
第三個point,可以舉例下7-1大遊行，再對比中國或其他國家，突顯香港

btw Dse grammar唔係首要，我冇見過content 6分，而grammar係4分/3分，grammar只要個marker明就得

咪信中學老師啦，人地美國政府公文都係But, Because開頭

C L O will not differ by 1 mark (out of 7)

當然啦 你要個grammar基本去到個marker明 你極端講果d lv1 grammar冇得講
如果content好 樓主呢種已經夠上到5*